男朋友身上有吻痕

佢同我講係自己R
佢係咪有第二個？

有無圖？

手指有咀仔

請善用起底功能

我尋晚啜落佢到既 ～

又block多個